"Language: zh-cn\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Last-Translator: Konstantine Shevlyakov <shevlakov@132lan.ru>\n"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/controller/modem/modeminfo.lua:8
msgid "Modem"
msgstr "Modem"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/controller/modem/modeminfo.lua:9
msgid "Modeminfo"
msgstr "Modem信息"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/controller/modem/modeminfo.lua:10
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/controller/modem/modeminfo.lua:11
msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/controller/modem/modeminfo.lua:12
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/view/modem/modeminfo.htm:10
msgid "Modeminfo"
msgstr "Modem信息"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/view/modem/modeminfo.htm:109
msgid "No Registration"
msgstr "未登记"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/view/modem/modeminfo.htm:111
msgid "Registered"
msgstr "注册"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/view/modem/modeminfo.htm:113
msgid "Searching"
msgstr "正在搜索"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/view/modem/modeminfo.htm:115
msgid "Denied"
msgstr "已拒绝"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/view/modem/modeminfo.htm:117
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/view/modem/modeminfo.htm:119
msgid "Roaming"
msgstr "正在漫游"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/view/modem/modeminfo.htm:121
msgid "No Data"
msgstr "没有数据"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/view/modem/modeminfo.htm:315
msgid "Network/Band/Bandwidth"
msgstr "网络/频段/带宽"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/view/modem/modeminfo.htm:315
msgid "Network/Band"
msgstr "网络/频段"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/view/modem/modeminfo.htm:402
msgid "Cellular network"
msgstr "蜂窝网络"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/view/modem/modeminfo.htm:405
msgid "Operator:"
msgstr "操作者："

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/view/modem/modeminfo.htm:265
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/view/modem/modeminfohw.htm:35
msgid "Hardware Info"
msgstr "硬件信息"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/view/modem/modeminfohw.htm:38
msgid "Device:"
msgstr "设备："

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/view/modem/modeminfohw.htm:42
msgid "Firmware:"
msgstr "固件："

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/view/modem/modeminfohw.htm:58
msgid "Chiptemp:"
msgstr "芯片温度："

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/model/cbi/modem/modeminfo.lua:16
msgid "In automatic mode detect first answered DATA port."
msgstr "在自动模式探测首个应答数据端口。"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/model/cbi/modem/modeminfo.lua:13
msgid "Port not found!"
msgstr "未发现端口！"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/model/cbi/modem/modeminfo.lua:25
msgid "Autodetect"
msgstr "自动探测"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/model/cbi/modem/modeminfo.lua:31
msgid "Modeminfo: Configuration"
msgstr "Modem信息：配置"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/model/cbi/modem/modeminfo.lua:32
msgid "Configuration panel of Modeminfo."
msgstr "Modem信息配置面板。"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/model/cbi/modem/modeminfo.lua:37
msgid "Use QMI"
msgstr "使用QMI"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/model/cbi/modem/modeminfo.lua:65
msgid "Get modem data via qmicli (experimental). Require install qmi-utils."
msgstr "通过qmicli（实验性）获取modem数据。需要安装qmi-utils。"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/model/cbi/modem/modeminfo.lua:42
msgid "Data port"
msgstr "数据端口"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/model/cbi/modem/modeminfo.lua:55
msgid "Show decimal"
msgstr "显示十进制"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/model/cbi/modem/modeminfo.lua:56
msgid "Show LAC and CID in decimal."
msgstr "显示十进制LAC和CID。"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/model/cbi/modem/modeminfo.lua:56
msgid "Get device hardware name via mmcli utility if aviable."
msgstr "如果可以，通过mmcli工具获取设备硬件名称。"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/model/cbi/modem/modeminfo.lua:59
msgid "Name via mmcli"
msgstr "通过mmcli命名"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/model/cbi/modem/modeminfo.lua:64
msgid "QMI proxy"
msgstr "QMI代理"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/model/cbi/modem/modeminfo.lua:64
msgid "Enable qmi-proxy mode."
msgstr "开启QMI代理模式。"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/model/cbi/modem/modeminfo.lua:69
msgid "Index page"
msgstr "索引页"

#: applications/luci-app-modeminfo/luasrc/model/cbi/modem/modeminfo.lua:70
msgid "Short info on Overview page"
msgstr "在概述页显示信息"
